丹尼路斯條撚樣係咪有瘋狗症？

場場都同人打交

成隊ToT都有

最撚廢呢條友

條撚樣最明顯

之前推底希丁克又係佢

就算其他熱狗都踢得OK
呢件又垃圾又瘋狗

場場撩交打

又話俾人歧視又話退休
根本自己都有病

連Kante都踢9佢，你話呢？

ToT

TOT